議會廳爭凳仔遊戲實錄+bgm

香港都有得玩

議會內唔應該牽涉太多政治

香港都有得玩㗎